覺得degree無用既人入一人來

你岩
真係無用
又㗰錢 好後悔讀咗
中六出去做野啲friend
三四年都上到三四萬
我遲啲fg先得萬幾蚊仲一生債

邊個話，而家黑社會都要讀書

咁又唔好咁講 長遠來講 公司升職你有份
至於賺唔賺到錢好睇你做邊行

咩科咩U

喺連登講"degree冇用"就等於喺賭場大叫"輸死你哋"一樣。

不過講真，有degree的確容易升職，就算將來轉行都會容易有人請，或考政府工已經贏咗好多人，因為話晒都叫係大學生。

你用中六出黎最撈得既人同大學出黎最霉既人比實覺得degree冇用架喎

想講3-4年有3-4萬月薪絕對唔算係最撈得既人。真係眼見好多早出社會做野既人都掂過啲大學畢業生。

中6出黎撈 撈多一兩年讀個Part Time U 已經夠用

degree 一定有用
FG 你預左無乜價。。

on9仔
就係無好多工做唔到

你個中六fd係咪做金融(倫敦金/保險)

Degree係有用
但最重要睇下有冇家底 同埋咩科
如果窮男讀埋啲垃圾科
出到黎搵萬零蚊
就算吧喇
唔係真係以色自己好勁下話

係無乜用，我讀完都係靠父幹
不過大學四年既經歷無可取代

入U食咗幾多女，你有冇諗過？

出黎做野冇得食架咩

連登多數學生哥
邊個會信你
到時佢地就明

試問入行做醫生/律師/acc/之類專業行業
唔入大學有咩門路

所以咪話唔好用最撈得既人同最霉既人比
你眼見好多早出社會做野既人都掂過啲大學畢業生會唔會係因為你未見過撈得掂既大學生呀？

都唔拎讀醫既同中六比，讀cs出黎做工程師3萬up既都大有人在啦

我朋友讀金融year1就plan好哂自己條路，成個大學期間冇浪費過時間，用盡哂大學俾既機會去整靚自己份cv，之後一畢業就in到外國公司月薪3萬幾，做左一年而家4萬幾啦

你拎啲成個大學4年on99浪費時間日日屌女書又讀唔好只係識玩既同中六出黎努力賺錢既比就緊係中六好啦

利申：最霉既大學生之一

你咁講唔入U,唔做嘢都有得食

人有你冇個時, 見工, 升職好有用
中五, 中7畢業 有幾年工作經驗, 就算升到中層, 一個唔該比人中途裁左, 都好難同degree holder+幾年工作經驗既友仔競爭, 做人睇野長遠D好

都要睇咩系嫁醫生同BBA已經差好遠

醫/法/STEM嘅走出外國易過你低學歷多多聲
讀到中六預成世屈喺呢個臭狗竇度is ok